[/{shop_url}] 

Witaj {firstname} {lastname}, 

UWAGA: otrzymałeś nowy log alertu w Twoim zapleczu
administracyjnym.

Możesz to sprawdzić w sekcji "NARZĘDZIA" > "LOGI" na zapleczu
Twojego sklepu. 		 

{shop_name} [/{shop_url}] wspierany przez PrestaShop(tm)
[http://www.prestashop.com/] 

